受僱前體格檢驗問題

查到血壓高 166/99

會否對受僱有影響？

謝謝🙏

咩行業
有d行業剩係睇有無乙型肝炎之類

IT🐶